Shitty圖書館反映間野真係垃圾學校黎

吊佢老味，一間成萬人既大學圖書館居然唔夠100部電腦。
圖書館D電腦廢機同少電腦都算，假假地前身都工業學校。
圖書館電腦要乜軟件都無，例如 最基本 Autocad Revit Solidwork。
叫人起學校點做功課同溫習?下下要自己帶Notebook?
心諗人地連垃圾Ive 青衣 部部電腦都齊晒軟件啦，仲要人地每2年買一次新Autocad 拉神。
Printer少，Quote 機無彩色同A3，
相反Ive 青衣圖書館有2層講緊8部Quote print，6部用到八達通Print，加埋十幾部Printer。
重點出到A3 同彩色。
當起圖書館用佢部垃圾影印機Print野出error，
無紙出，問職員拎返quote，
佢會同你講 你本身個Quote 係包埋部機壞機，卡紙或者中Bug。
吓，一間大學連A4影印咁基本既服務都要呃?
真係無聽過邊間學校會部機壞既，反而要你硬食。
試過起Ive print成百頁野，佢print到中間出白紙，
落去個職員主動還晒印有Quote 比你，
兼送埋堆白色A4紙你。

D錢拎黎課金買排名，但設備就9流。
大學?含大都好過你啦。

樓主ive仔？
btw支持quit u 入痕商

過黎中大啦，d電腦多到冇人用

岩呀

利申當年quit shitty入i大

得罪講句 proud of 唉大
好過proud of shitty

收皮啦shitty仔 垃圾咪用番啲垃圾囉 將就下啦

去圖書館用電腦

有時都唔明點解THE, QS 2邊都排得唔低但係基本既野又唔見有好到

同埋你講 佢電腦室電腦仲少過圖書館。一樣0軟件廢硬件。
Printer 又係得兩部，仲要勁遠，
起Scope Cccu果層大樓，除左少數文科會果到上堂之外。

靠作細師生比同請教授寫文，但教學質素

亞洲最大單層圖書館

最垃圾一定係ee狗果堆電腦
講緊你啊15樓

Chinau電腦一半都無人用

啱啊
asso啲設施仲好

明明IVE同city啲排名差唔多
點解啲設施可以差咁遠

屌我真係quit city入i大
諗起city print個野要排十鳩幾萬年都覺on9

15樓啲電腦比狗用

AC2 5樓同入面啲房好好用喎

你知唔知Shitty個Autocad 乜版本?
2010
講出黎真係笑大人地既口
到底乜版本大佬佢咁樣D人出黎做野邊個夠膽請Ar

你知唔知吾城Civil，係學乜地方既Standard，
吊你老母居然係euro code。
起香港唔學HK Code 唔學 BS Code，
畢業有人請真係偷笑。

Shitty一年學費收42100
IVE只係三萬幾

Shitty啲學費洗撚左去邊

咁大間學校2部單層最大圖書館

AC2 唯一正少少嘅溫書位都執柒埋

仲要有政府資助都可以咁

有分別?
shitty d機win xp 我都信。

但唔開放比人用，有鳩用咩。

Haha

Ac2咁撚遠，邊個去。

下面張圖 i大一條女都無...少林寺

quote乜9

跪低曬落枱底幫緊I大仔服務

對唔住囉 最多幫你含番落力啲

狗都唔用

屌呢間大學既圖書館真係好撚細
成日搵唔到位坐

好多software 係Dashboard喎
不過printer就真

去讀ive囉，都無人逼你留喺度

咪係

比起唔夠電腦用的問題
我想講果刻冇書先令你想死
prof有本抄考書叫你睇 圖書館冇 比你幾撚大都冇用
識路都知邊到搵電腦用

hk all啦
個prof.又係柒既，要用既書好心轉reference啦

明愛是但一部quota print 都i7啦

死ive仔連quota都串錯quote

唔係text book
幾個唔同prof幾篇文合埋一本書

咪係，仲想詆毀吾城。ive食屎啦。你地連吾城既尾都掂唔到。

仲要無行scheme
利申隔離U

呢間垃圾U賺錢就最撚叻
從來有邊一樣嘢係喺學生角度出發

poly hku ust civil用bs hk既code，Euro仲邊有人用架 另外，city civil出黎竟然冇scheme行？咁咪一世都做唔到工程師。

出黎做野就知點解poly>city，呃唔到人

ive仔真係ive仔
quote你老母咩

Quit u

小學雞捉錯字咩。

Ive大把科畢業好搵過吾城啦。
就係連Ive仔都覺得得Shitty個圖書館垃圾，
一間公立大學輸比一間私立工業學校，知唔知醜字點寫?

Shitty個gym房

好大怨氣

I大最近轉左批1060 6G +I7 8700 +16G Ram
望下Shitty

所以I大電競隊咪咁勁

係個post見到ive仔大戰shitty仔

大家唔好爭啦 大家都係垃圾

第一句就想屌你，你去圖書館用電腦，不如去kfc 叫揚州炒飯？

由讀書果年都知shitty u正一死學店 剩係做埋d濕尻研究升排名

Ac1 7樓B T Center 都有幾間電腦室 所有野都喺最新

如果唔係見到巴打個留言
我到而家都唔知佢講咩quotb

quote

Shitty啲野食高質
民以食為天

我含大仔有時都會去食

但係IVE課程垃圾............

課程唔垃圾呀
係學生垃圾咋

2樣都垃圾

十年前city 畢業
果時d printer/電腦已經係咁on9
估唔到過左十年都一樣

座位超少 得1000鯪個。
隔離埋土lib有3000個座位

Poly又贏

比$50/年咪用可以用埋土lib囉

我記得city電腦有個dashboard，讀果科嘅人先有密碼用到某啲軟件
例如讀建築有什麼revit autocad、CM都會有曬什麼Adobe
不過通常自己帶Notebook
去IVE啲蘋果機唔洗密碼..坐低就用得，街外人都用到

睇極都唔明quote咩
睇完留言再睇番篇文先明

ive仔英文咁垃圾 仲好意思笑9吾城

revit solidworks 你入bst 搞啦
同埋printer AC2 大撚把

有無諗過紅磚
無Quota print野, 一味奶共
試過有人FB留言屌藍屍, 都要開記律委員會審佢

要用齊software既電腦不嬲多數去返自己department既lab/電腦房搞
圖書館既電腦唔係比你run software咁玩
Printer 既話 Ac1 同Ac2都有 絕對唔係好似你講既得2部

仲有 city每個學生print 野既quota都有成千五張
正常根本唔會用得哂
呢個quota係有考慮過出error既因素
但係好少會有bug既發生

真係垃圾黎 我果時都果斷trans左去恆大

屌上連登既poly仔真係好多
一有d不利poly仔打飛機既cm就即刻負評

cls
shitty ac2 csc PC已經算最好

N賤仔要去拉把同人爭電腦 你話你醜唔醜

十幾年前左右成班同學要喺dept度排隊用autocad同埋plotter，由朝排到晚趕住交工課

部機仲要成尻日壞

而士仲係咪咁？

AE lab?

樓主後門Ive狗 嫌shitty 咁勁咪quit囉

唔洗爭
Poly一定係最垃圾

matlab真係得xp版
上lab lag撚到仆街

i大街外人入唔到閘喎

quote你老母，quota啊

屌佢咁大間野冇個zone 24比人討論又冇得比人溫通頂

都唔知邊到可以同人傾野

Cs lab 機唔係mac咩？

又一年
首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

開間房都唔得，係走廊做，真係自私兼求其到仆街

City圖書館其實有兩層，不過下面個層唔夠位又唔肯開多d檯燈比人用，又唔諗下假日開d班房比人温書用下

你咁唔想讀咪退學囉, 又無人揸住枝槍逼你讀, 係咪? 不過你講得無錯, 如果city 唔係垃圾嘅話又點會收你入去讀呀王同學? 要青大civil高材生屈就讀city as1 mechan

岑同學 講事實都有錯?
有邊大學會佢部Printer有問題?
會同個學生講
“我地唔會加返你qoute嫁，1600張包埋部機有問題。”
仲唔係垃圾

其實有 你唔知姐

點解圖書館電腦有autocad 係基本

quota 都唔識串。。。。

好耐冇見呢篇潮文

讀個濕鳩ive喺到話大學垃圾，如果比樓主讀到大學咪又係狗衝

shitty仲有民主牆

大陸人拎到高GPA咪得

求學不是求分？
對，因為shitty最多支那人

身成一個大學生連一部Macbook 都無？

老老實實邊間唔多

出糧比校長

高級I大

Library 都有autocad 就太無謂
至少department 有lab
好似poly咁
Lib/屋企 用virtual desktop 都acess到autocad solidworks等等

你窮就窮啦 佢expect每個學生都有部 自己帶嘅
自己窮閪仲話人垃圾

影唔到靚相 賴部機器材唔夠好

次次印野都排曬大隊 仲要每條友都印唔少

電腦還可以，
入電腦室不過要行好遠。

但Printer真係小到pk。

呢間DI黎喎,雖然I大人都用得

個個鐘都要換TONER, 咁多人

DI咪I大D「I」唔係I? 不要分得那麼細

何況THEi 有既學位課程係真正既「i」大

pound of 禾埋

問過bu未？

其實我覺得city d機算好用,起碼未試過hang機先
不過個圖書館係廢d,打晒飛機話係全亞洲單層最大既圖書館,但有時想搵個位溫書都冇

Bu真心垃圾黎,用過開機又慢,試過做做下assignment自動熄機,save左都冇用
成個圖書館7層樓,但8成人都留係2樓,3樓以上好似死城咁,夜晚一個人係到溫書真心驚會撞鬼

俾你讀完讀PhD啫

浸中咪最多

硬件係差d 但係軟件 網上藏書量同paper pass 真係一流！

我十年前讀Shitty每人派一部Lenovo Thinkpad

Quote乜嘢？報價？
你想講quota呀嘛

Solidswork 用緊2009
人地poly用緊2019
差10年

學生會去左邊

曲線宣傳i大

講咁耐都未到重點
所以poly 定shitty 啲女正啲啫

電腦黎講 未用過cu過啲 都唔好話見過垃圾
某啲做功課software係得幾部電腦有 唔緊要
你唔幫學生買教育版license算
完全唔明點解上堂tutorial要抽三部機 先有一部正常開到 上到網 開到想用嘅software

想體驗山區生活？ 中大幫到你

同埋係i大讀過diploma 有錢勁多 software labware都係最新最靚🙈🙈 完全兩個世界

可能City 班prof 廢 ，唔似HKU啲 prof 咁有份編寫 HK code。
人地HKU grad 考牌早過人啦。

樓主好熟青衣ive，
利申讀緊

你知唔知ive賺好多錢架？？？？？？

成班I大仔串9我地吾城，明明i大qs排名唔知有冇top 5500名，質素同吾城相差100倍。

真係人唔笑，狗都跳。

我都想講 連錯幾次睇黎唔係手殘咁簡單

問過poly未

大陸土豪起個皇宮1.2億
香港起個橋17億
其實諗深一層 香港貪污仲嚴重過大陸